[濕滑嘅收費亭]屯公欖隧汀九老龍 塞撚夠未啊 (14)

搵人幫下手開呀

推爆果邊先用呢邊

炒車紀錄表

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

趕返公司第一件事就係開Post

全港都塞

手機好難copy and paste 開

2017年9月4日呢個日子要好好記住

一個鐘碼頭出屯公 永世難忘

45分鐘先喺長青。
望住架車d人就會諗，今日唔知有幾多個會俾人炒呢。

有冇邊個位係唔塞

成程都慢駛

屌你老母派彩人人有份

Post 名提及嘅全塞

塞完長青塞西九

過左貨櫃碼頭就唔塞

懦夫

每次大塞車都爆post

觀塘塞完都係唔知塞乜春

出到黃大仙終於唔塞

今日連吐露港-大老山-東隧都塞

好彩起巴士站聽到前面話屯公塞車
果斷保鐵

馬鞍山出鑽石山用左一粒鐘以上

美孚都塞

用咗兩個鐘先到公司

永不落空

屯門番上環 2個鐘

有冇人知觀塘呢邊咩事咁塞

用左一個鐘屯門去上環

平時係35分鐘

頭先嗰一個鐘屯門區內超塞
好彩中途落車轉鐵..但都係遲到
差唔多到到都紅

屌佢老母 係皇豬路玩左半個鐘 去到汀九又玩左半個鐘 放棄 射波算

平時 40-45 就到 今日屯門泳池塞到仆街

正苦工未驚過

博炒緊仲好

正常8:30到灣仔落車
今日訓醒係仲係上環港澳碼頭 已經9點

西隧又塞

7:24分班962p 依家先到灣仔

上左車喇點算

打定電話啦

射波啦

下個站落車射波 or 保鐡

將軍澳隧道一早累街坊

去到轉車站
邊度塞呀今日

全塞

屌，平時8:40到
今日就而家先啱啱返到

可能問邊度唔塞仲好

好彩今日做咗懦夫

7:50開車
村巴司機醒目由碼頭出發兜左去大興先上屯公
d車係屯門塞死晒屯公冇車全程地板油
9點就返到公司

今日究竟係咩事，塞撚到on9，搭左個幾鐘由屯門先到美孚。但上馬路的事又咩野都無講

觀塘道近坪石頭先有壞車

全部
打爆最遲返工紀錄

中撚左伏

屌你老母終於返到
八點零出門 玩左成差唔多兩粒鐘先到美孚

8點半上到巴士，仲未落到車

伏就中撚左，但話聲我知係咩事先啦

7月喇好多野解釋唔到

而家塞車上連登，睇交通app仲實際
電台淨係識講車多

今日都算打大佬
好彩早出門無事

連登快過903

呢個post好重要

港台交通消息好過馬路的事

龍門居去轉車站用半個鐘

屌你老母 7點三上961 係泳池皇珠路上屯公玩左半個鐘
然後屯公轉上汀九又玩半個鐘
西隧口又塞
9點先到港澳碼頭
遲左15分鐘無得入考場考試
又要再報
屌

咩試

九點嗰陣喺屯門站等咗成半個鐘961都冇車，果斷坐西鐵

已經喺金鐘M記食緊早餐

濕鳩考牌試 唔好提

今天不射波枉稱屯門人

我都係
仲要爭少少埋到美孚
落斜嗰個燈位都要塞多幾分鐘

今日14

落大雨真係要局住做懦夫

好似話皇珠路上屯公果個位有水氹喎 封左一條線
但係我經過果陣就係兩條線都行緊車

寫信叫運輸署加私家車牌費

班廢柴點會加牌費

塞到驚，而家仲猶有餘悸

波已射

昂船洲大風封撚左
呈祥道炒車
天雨路滑揸慢左

多種因素夾埋

農場，往觀塘風向，近筆架山花園又炒車（巴士+私家車），塞到唔知去邊，大家醒爬

呈祥，近青沙公路，有私家車自炒，慢駛，未見擠塞，好自為之

（往觀塘方向）

長青咩事
一入就停左

船牌？

其實入機場有冇影響

阻尻住晒

香港腳發作

仆街又塞？

唔洗打格仔架喎

收工落雨
又兩個鐘

好慘
正常8點到港澳碼頭

放工時間

荃灣地板油直落屯門

回航

深井慢駛中 要生醒呀！

放工再塞過

就上屯公
生生性性啊 好撚急啊

汀九慢駛緊

開車牌啦屌

呢個彎係特別易洗胎

我想痾尿炸屌
放工都夠攰啦 仲要夾實大脾 生性d踩油啦

大欖北行封快綫

嘩屌

好彩過左

大家早啲訓
聽朝大家塞車屌大力D

聽朝繼續玩命

早晨

車已上

屯公已塞

咁快

入屯門輕鬆到達

睇 Google Map 應該係深井

258超慢駛

沙田

出發

聽講好大雨
但天水圍都係陰天
不過都決定做懦夫

帶咗把爛爛哋嘅縮骨遮咋

都係拎咗把縮骨遮
尋日吹爛咗把長遮

係咪已經塞緊

咁多位早晨
唔想又遲到呀屌

塞左好耐喇

落雨迫人做懦夫,屯公太唔爭氣

吐露港塞到仆街，痴撚線

肚痛
痾完屎無村巴
做懦夫

上車

將隧

仆街 青馬咁撚大雨

出咗事？今日一到大埔已經開始塞

啲人係唔係琴日朝早中完伏，今日個個做哂懦夫
巴士上屯公都仲大把位剩

汀九勁大雨

260x表示好多人
汀九好撚大雨

望出去白濛濛

世界末日咁款

268X企緊車頭
荃灣路慢車

覺得係
西鐵勁撚多人排隊入閘
痴撚線

利申 懦夫

有個著背心裙妹妹企喺中門過少少
屌前面個癈老拎住部電話睇19大陸愛情小說
啱啱好遮撚住對腳，淨係睇到少少脾

大欖三線慢駛

日撚日都塞

屌你個頭都白撚哂睇大陸網愛情小說，真係好撚唔match

塞撚夠未啊 屌你老母

荃灣路又做乜撚

LA9919快線撚我屌你老母啦
又要上快線，又要慢過人
巴士鎖70中線都過你

出大欖啦 好撚大雨

仆街中伏

西隧

汀九前停左
兩門都塞

落南灣路口慢車 加上青衣條路水浸

無撞車，係班仆街亂cut線搞到咁慢
好彩268X個司機行快線，好波

0820大欖上，0850到旺角，仲有10分鐘搭地鐵返shitty

0857
已經見到私家車同dc9喺巴士出沒
巴士半慢駛中

一大堆dc9

屌你老母屯公第一日返學就塞

汀九做乜咁慢

1823

由轉車站開始就塞

咩事又塞呀，日日咁搞搏炒

隔離兩線啲車行得咁快 個巴士佬都唔扭出去 死都要行巴士線

成條老龍深紅色

汀九多車塞咗4個字

東廊太古城返柴灣炒車封淨慢線

做懦夫都慘
一開左學 K76條人龍暑假廿幾個人排
依家過百人排

天富表示已經放棄咗

+1

20分鐘仲係爬緊轉車站個條斜路

呢層真係諗唔明，明明條隊幾百人排隊，等車都要等幾架，但係係正

屌汀九重係瘀紅

因為巴士真係快輕鐵成截
你諗吓天瑞天耀堆濕鳩燈，係連輕鐵都要塞
臨去天瑞盞燈，一個唔該對面有751嘅話
妹吓妹吓咁過，起碼阻你5分鐘
仲未計每個站人肉擠壓用既時間

有無人係丁九睇到個海勁啡 啲泥倒哂落海咁

係大欖都有小小卡..

因為巴士快，有位坐，輕鐵站站停兼沙甸魚

搭巴士點都快過輕鐵
如果可以飛埋天富就爽

不過我都晨早當咗K76朝早繁忙時間唔存在

冚家剷一粒鐘先落到龍翔道

唔係閪鐵有月票我都廢撚事搭
日日同人迫真係好過癮咩

經歷完呢兩日我覺得下個post可以加埋吐公
成個新東都攬炒哂

直頭叫「香港 塞撚夠未」

一開學就全香港玩完

一開左學親塞到仆街
呢兩日真係對比暑假真係

瘋狂推post嘅日子又再來臨

有冇人記得最癲嗰陣係用幾耐就推到1001？

交通意外：龍翔道去荃灣(13:32最新) 05.09.2017 13:32
【馬路的事交通消息】 龍翔道去荃灣，近摩士泳池快線有交通意外，龍尾︰彩虹邨。

交通意外：龍翔道去荃灣(14:26最新)
05.09.2017 14:26
【馬路的事交通消息】龍翔道去荃灣，近天馬苑快線有交通意外，龍尾︰星河明居。

交通意外：龍翔道去荃灣(15:46最新)
05.09.2017 15:46
【馬路的事交通消息】龍翔道去荃灣，近天馬苑有交通意外，龍尾︰啟業邨。

交通意外：龍翔道去荃灣(17:15最新) 05.09.2017 17:15
【馬路的事交通消息】 龍翔道去荃灣，近星輝豪庭快線有交通意外，龍尾︰啟業邨。

老龍+4

大家加油

犀鳩利

有個禮拜塞足五朝

過多一個禮拜就好d
前提係唔落雨

6點了

又塞

老龍荃灣方向拉手制
屌你老母
停牌啦炒車撚

半個鐘九龍灣先到黃大仙

大欖同荃灣路冇事安全通過

屯門公路暫時正常

汀九clear

有次收工掛八號好似又係推得勁快?

通常大塞車既路段，第二日都好暢順

幻覺黎架 咁諗好易出事架 之前汀九有個位試過連炒三日

聽日射波
大家加油

少年你太年輕了

你會唔會諗多左

pish

吐公科學園三車相撞

受害者

嘉龍村一段塞

星期3咋

觀塘綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。 (HKT 07:51)

早晨
260x已上

今日咩事 架E34A 上大欖坐得半架車, 大把位
平時企到爆

因為三架車都一齊到，D客自然分開左三架車上

港鐵公司宣佈：觀塘線往黃埔方向，介乎九龍灣往彩虹站之間有信號故障 現時彩虹站至黃埔站，維持3分鐘一班車。彩虹站至調景嶺站之間，維持5分鐘一班車，整體車程(總站至總站)，預計會比平日多5-10分鐘 。 (HKT 08:01)

原來係咁 受惠咗而家坐得舒服

平時969P A B順住到
開學之後得返P B，日日B車都無位坐

屌你老母港鐵

觀塘線做懦夫要小心

屯門去灣仔有冇塞

🤦🏻‍♂️點解呢幾日都係一到青馬就落雨

荃灣出太陽

已上屯公

你地有今日了！

大欖隧道嗰陣仲好好太陽添
一入青馬就⋯

出緊大欖 好撚緊張

應該冇事，過左十分鐘左右，汀九有少少塞。

無事，d車her her聲過

好順 已到

天文台都有show成個大嶼山落緊雨

14 lm

汀九行車緩慢

勇士又贏一仗

Hong Kong state warrior

荃灣開始塞塞地

想佢塞下訓多陣都唔得

有冇人綠色沿線慘到琴日搭巴士今日做懦夫

No news is good news

長沙灣塞緊

乜撚野事呀

屌佢老母而家被困長沙彎

又通返

咁叫佢聽日做番懦夫先
我繼續搭巴士

又要mon post喇

未塞 汀九緊

咁唔做懦夫 直上巴士

早晨 繼續巴士

係巴士線望住隔黎塞到傻鳩咁真係好撚爽

強烈要求吐公開設巴士專線

入機場有無塞

順利到達九龍灣

塞到阿媽都唔認得

一出天水圍就塞車 都未到大欖點算啊

唔知做咩。屯碼冇過海巴士，企左廿分鐘得一架滿客既車行過

汀九慢駛

日日都係咁，上咗條弱智橋就唔塞

新屯撞車

【馬路的事交通消息】龍門路去蝴蝶邨，近港鐵屯門車廠有交通意外，龍尾︰龍門居。
諗住搭59x轉車站
點知等完佢倒數3分鐘都係無車

唔怪得之等咁耐都無車 成個站都企滿人

第二個站已經上爆

我上咗
好彩早決定過咗小學排

咁我同你同一班車，諗住轉mtr 定係轉車站轉

轉車站啦
去得旺角嚟應該上到960/961嘅

大直路都撞

屯公都未上就炒

早出門口的鳥兒唔塞車

屯碼塞完,去到大窩口又塞

啱啱入機場好𣈱順

非常同意

又冇落雨 都唔知做乜鳩

如果屯門碼頭係繁忙時間開幾班船出中環
有無手足會有興趣？

依家日日都早出 淆底

以前無車過海碼頭都蝕啦，宜家有962，邊個會坐船呀⋯⋯

收工時間

地板油

想問係咪日日獅子山隧道都塞架？

我會呀
半個鐘到中環我願意

船邊有塞車呢樣野

屌你，一落汀九塞撚到

各位去緊汀九橋交匯口加油

有無坐過先？好撚拋，當年收25蚊，依家一定唔止，又開唔得密

最直接講真係起青龍大橋

有冇塞

就去到吐露港，預左塞

啱見有van仔行巴士線，咁啱有鐵馬經過即捉

屯公都算通啦⋯⋯係上斜慢🐌

巴士有專線都塞？

當年我去金鐘返工，無乜事都唔搭，落船仲要行段路轉叮叮返工，後來中環碼頭搬咗都無再搭囉⋯⋯
所以坐巴士轉地鐵好過，地鐵又無宜家咁多人，公司又係地鐵上蓋物業

巴士慢車啫⋯⋯無事

港珠澳代替咗青龍啦

去東區就ok

北角、將軍澳都好

呢幾日K76條龍長撚到唔想排

垃圾先搭k76再駁閪鐵

柒到喊出黎

龍翔又塞

情場冧樹

Happy Friday

灣仔塞到爆

一至五都係咁

聽聞屯公好似塞緊車喎

灣仔塞撚到十分鐘唔郁

係入屯市塞
留名等倒塞屯公

仆街一架車都冇

葵孚到荃灣塞到

美

貨van 仔就抵死 綠van 仔應該無事

大家唞兩日，星期一朝早齊齊繼續發功

朝早已請假

星期一番九半

星期一6點起身

走左兩架930x 都仲未見到962 蹤影

賜架車比我好嗎

港島塞晒車

咁撚多架930x ，點會淨係無962

又做乜

六點等到而家都上唔到車呀屌

打左去城巴，佢話塞車所以無車返站，六點到而家有兩班車係cwb 開，但係因為大農場有活動所以塞車

係cwb去上水，無帶八達通無得轉成所以坐左鐵，如果唔係應該上左968好彩

準備出門口

又星期一

屌你老味又星期一

好撚眼瞓

星期一特別驚塞車

塞到停左係度
入老龍個位
見到白車

深井咩事

我要食早餐啊

唔洗食都得啦
第二架白車
google已淤

吐露港&大埔公路又嚟

啱上車

睇黎撞得好撚應
未試過停係度

巴士經龍翔道嘅可以去搭地鐵啦

過小欖已經見開始慢駛.......
另外又見私家車喺巴士線

停左係度15分鐘

出美孚搭巴士安全嗎？

長青

安全，路路暢通 屯門另計

睇黎唔完全

行緊去搭鐵

屯門出美孚

屌

希望班撞車撚早日獲毛主席接見

西鐵啦巴打

25分鐘
屌你老母
25分鐘都未行過
仆你個街又遲到

巴打坐259d?
我塞呢個位塞左差唔多半個鐘

上咗車先睇到

258呀
我7點半開始係度

一樣7點半左右塞

259d

巴士線都塞咁on9 ?!

我估要多30分鐘

61x塞足半個鐘

搭緊村巴，司機報料話長青三線全封

屌佢老母
男既去死
女人捉出去比人姦啦

長青間口停咗

P牌朝早唔好渣車啦

大欖未入都郁唔到

巴打fb個個咩group黎

好在今日唔係番觀塘，避過一劫

落車

唉屌

乜料未到長青隧道就塞

屌佢老母識唔撚識揸車啊你老母臭系

屌
P牌就唔好揸出街

係隧道門口

小心駕駛（討論別人駕駛態度）

淨係睇交通消息，d小圈子好on9

剛入左隧道

早晨
上星期俾先人炸型遲到45分鐘

希望城巴司機識走

好彩早10分鐘過左 到西隧口

大佬咪撚學人揸車啦

啱啱行返
不過應該一出又停

唔撚係呀....
仆街啦 巴士又唔會改行昂船洲個邊
屌有排塞

行咗幾架又停
仲係隧道口

屌有條26 係中線白界無啦啦停左低係度唔知做乜，d 車嚇親窒一窒

依家出完長青繼續塞

如果肯就好

有次回程汀九塞死
967 走左去行荃灣路

呈祥道爆炸, 塞到屯公

荔枝角塞撚到世界末日

GG 依家啱啱先過咗汀九 已經見到條龍。。。
點算 打定電話講遲到？

老龍塞到汀九

汀九橋 中綫 爆胎 壞車阻路

屌你老母每逢星期一都出事

仲未開始入呈翔添

女人揸車

手制已拉

#

廢事遲咁多到 特登搭早一班車
點知長青封晒！！！！！！！

去港島行昂船州得唔得嫁？

都有郁過下既

259 D 係7號仔橋口 停左半個鐘

仆街，一樣

07:30

【馬路的事交通消息】呈祥道去觀塘，近清麗苑慢線有交通意外，龍尾︰瑪嘉烈醫院。

掟佢落海啦 屌

我40分鐘啦

青葵,屯公,欖隧紅哂

青葵大派彩 龍頭 見唔到
荔枝角交滙處已經有車龍
龍尾：長青

用死黎回應市民啦

個司機醒水

仲瑪嘉烈？就黎同汀九個條紅線接軌啦

係荔枝角塞到仆街...

有冇違規

下屌 岩岩上左巴

好撚塞呀

走呀 走呀

真係好火，啲仆街唔識楂車就咪揸啦

全車多謝佢啦

塞咗半個鐘

係屯公碌緊過去，希望村巴識走

好似掛左紅雨 啲中學雞係學校入面同門口出面啲人 唔好入黎 走呀走呀 咁

吐露港公路好順

諗命 好彩仲有遲到quota

佢地係咪以堵塞交通為榮？？

坐到腰都痛撚埋

今日好彩成功上到六點半幾258

嘩屌
長青無郁過

上左258先見到個post，睇嚟可以長眠

諗定食咩午餐啦

長青封乜9呢

應該唔洗遲 但要返公司食早餐

我屌爆佢個閪

塞車點會比你塞係隧道

見到有撞車，女人揸車

我自己係女人都唔幫女人

就黎塞左一個鐘啦

啲電單車 塞熄都似

可以慢慢曬太陽

終於過左啦

911

逢星期一都係咁 好撚嬲啊
炒車嗰班仆街死全家啦

大㰖塞死左

起碼三代

等咗半個鐘站頭一架車都冇

終於塞完

終於過左長青

見到啲電單車穿插而過 唔洗塞車 好葡萄啊

佢地炒左車，望住條長長車龍，其他人好焦急，佢自己就好心涼

過咗有排你塞

各位258 269c 268巴打們有排塞

我過左撞車位啦
塞左45分鐘

屌佢老味

有冇九龍灣果頭巴打怕左呈/龍翔道
選擇去到九龍站先轉車

地獄

搭緊269c

過左

見到成條屯公紅晒真係果斷懦夫

啱啱先到荔景個位

我而家過左長青但塞左係瑪嘉烈。。。

上星期日日都無事出門口鬆懈左

見到白車都無埋
屌佢老母死唔去

就過啦你

停晒喎

終於過撚左 我過海架咋 唔係入九龍

唉 呢個位都撞

我都係。。。
好想落車過荔景搭地鐵。。。

係荔景站出面停晒

屌 點解巴士冇後備路線

好在早左半個鐘出門口

258P長青去龍翔道塞左9個字

成功脫離啦我終於

我都過鳥

邊個位先逃脫？

你都幾好彩

想問大家去荃灣有冇塞？

炒車稅啦收
邊個炒車就比稅
車龍越長越貴

話我性別歧視都係咁講
你班八婆要帶細路返學就乖乖地搭車
你地剩係掂部車都係度危害緊人地搞到冇工返

死人我就服

荔枝角個轉彎位都塞左9個字

agree

平時258S已經落車

瑪嘉烈再過d 分線入東九龍果個位
但之後奧海城有少少塞但都可接受

日日冇事？
上星期先有日派大彩

剛剛過左盈暉臺隧道

呈翔龍翔咩環境，暫時好順

我大欖嘛，同埋果日好彩早左一班車逃離左

上星期一，我呢世都記得

因為啲車入唔到 咪順

三連環

今日算唔算派大彩

係幾塞 但有咩好記

希望快D過
荔景同瑪嘉烈之間個樽頸位塞到仆街

啲車塞哂係三號幹線龍翔道就會好順

一架垃圾車加p 牌搞到咁撚塞
屌佢老母

輕鬆入到荃灣

屌佢老母
搭左兩個鐘258d
只係比16.6
真係好抵搭

我都係

係咪應該跳車坐地鐵

agger

有d 機會

岩岩村巴行昂船洲，隔離長青完全唔撚郁

長青隧道做咩9又塞，就快比人炒喇屌好驚呀

過左 好感動

終於西隧 但都係會遲

屯門人唉

荔景外樽頸位成群車爭切線
塞到仆街

same here

破左遲到紀錄

過左，但而家行下停下

過海去到瑪嘉烈個位無事

啱啱過咗撞車位
兩架車已經拖走咗
司機地板油沖緊上老龍

汀九交匯處
已撞
白炸啱啱到

今日好撚正
可以搞到我遲大到

終於過到啦

反正都遲
食埋早餐先返去

奧運又慢駛

269c有壞車，聽左路邊

架巴士係咪有問題
一到轉彎就左右咁震

元朗返觀塘遲大到啦屌
早餐都無得食
食唔食好

停

反正都遲
食啦

好似洗衣機咁震

都遲 啦 食 報翻比hr

青葵公路前面做咩撚？

大欖係咪收左皮 去搭西鐵算

食完比人炒

塞到黑色😂

屯門友呼籲
汀九例位啱啱又撞
未上車既
應該趕唔切巴士線完之前到深井
執生啊

過左瑪嘉烈入農場，暫時順
屌你荔景去瑪嘉烈塞左三四個字

做左懦夫

正呀

有廢老揸Audi壞車塞撚住汀九

我塞左45分鐘

觀塘咁易塞車下份工唔好揀觀塘
好想搵返屯元天的工作

慘，遲出門/無預buffer過堆屯門巴打應該有排等

政府會炒人？

長青去荔枝角9個字
荔枝角去黃大仙10分鐘

返9:45
7:40出門都可以遲
我不想做人了

睇Google Map 沙田個邊都好似好精彩

係屯碼總站等緊車係咪應該做儒夫

寶馬 泥頭車

唔應該
去屯公感受下屯門氣息啦

506啦

屯門公路啲車現時塞哂係青龍頭到

由聽日開始做懦夫

泊埋一邊啦

痴線
就黎出800全月通啦
仲搭港鐵咁on 9

頭先荔枝角上畢架山究竟塞d 咩
冇炒車但又塞

渣ga

追post啦

希望觀塘道醒醒定定

未過試用期架腦細
屌你咩

0845重係架巴士上面
好天都遲到點同老細交代

如果未清你上到畢架山

我都係見好天先唔做懦夫

返九點 七點四出門都準備遲到

做懦夫點解

+1

搭鐵

搭西鐵

唔敢接受屯公嘅考驗

其實好天/落雨都成日塞
只係落大雨嘅大塞車機會稍為高少少

咩叫高少少
係100%呀

不過其實西邊好過東邊

落雨係睇下小塞定大塞架姐

打左電話返去報遲到
而家有望準時

嘆返個早餐

過多一個鐘要搭車出去九龍
希望到時無塞

拜定馬路God

人生第一日返工就遲到....
明明已經早2個鐘出門口

壞巴士擺埋一邊都要慢駛食花生

我上星期一都係第一日就遲，比人屌左鑊

有冇試過遲太多比人警告但因為塞車先遲到平時好少遲

試過兩個半鐘先返到

我都係今日轉新工第一日返
第一日先黎塞車

返0845我七點前出門口都係葵青區塞啦

小欖中線3車撞車

自殺死啦佢老味

以後俾錢地鐵賺算

一日有24小時，唔塞車都要3小時來回

塞一塞就要4-5個鐘來回，浪費左係車上面，真係好想離開屯門

一係窮撚
一係有錢到唔洗返工嘅人先會吹奏屯門

換衫聽到電台話長青間歇性封閉，已做懦夫

係屯門返工或者返荃灣囉

I know that feel

人工爭一大截，搬離屯門好過，但宜家換樓好難

有頭髮邊個想做廁哥

又嚟大直路炒三車？
咁都炒不如死撚左佢啦

去到珠海已經慢駛

今日第幾單

屯門樓都買唔起

梗係有 畀埋proof 都冇得waive

三架大車
仲要上斜位

屯門都四五百萬

268P啱啱先到九龍灣

差唔多日日八點十返到
同事搭地鐵都日日九點四返到

結果我塞車遲一日就剷埋我

睇黎要行吐露港入九龍

日日遲到表示人工照加

閪隧又塞

市中心既話一啲都唔平

仲係巴士等運到

西隧搞乜

其實我覺得屯門好過北區

同北區比就係既

一舊無咁臭既屎囉

過左汀九順哂

平時35分鐘，今日坐左個幾鐘。

以前遲都無所謂
而家轉咗老細

港島個白痴出口塞返過對面海
例牌嘢嚟

今日應該可以開定新post

通常禮拜一都比較易出事
我都係九月先返新工
上星期一奶左野之後日日做懦夫

屯門撚有工返咩

其實係呢排塞勁左
之前無咁勁

唔通個政叫大家例一射波？

設計個條友死全家啦一定要

垃圾司機多左

你咁天真以為吐公唔會塞?

上環港澳碼頭新巴炒車
已全收皮

應該撞完車要再考牌

呢個真
8月果陣根本好正常

撞車？

都攞得好盡吓

後面D車點落？

格硬出車搞到全封

全封仲唔開門放人

已跳車過上環站做懦夫

放左

原來係咁 岩岩先上101

塞左係上環

巴士放哂人

就到終點都黎鑊金

唔怪得咁耐都唔郁啦

叫司機放人
港澳碼頭炒車三線全封

奧海城 又塞

差幾個站都要做懦夫

晒隧口塞咗好撚耐。。。

信德前停哂

如果狗鐵今日壞撚埋就冚家剷

過海嘅西隧好跳車
港澳碼頭全封

今朝炒左好多地方喎

將軍澳線派左彩

又話已清理 都係咁慢既

今日全港派彩

終於郁 須徳

順德

車已跳

啱啱清左

女人司機黎架？
咁都要出

男，九巴好傷

閪隧塞到仆街

港澳炒左車要清條龍都要時間

順番啦

仲塞住係出口

好撚慘 今日咩事

今日破記錄呀屌佢地老味

長青
荔景
奧海城
西隧加上環

車都跳埋屌你老母

me 2

塞完屯公起美孚準備轉巴士入青衣
我屌下班車50分鐘
做乜鳩

塞撚左喺西消防街

九巴個尾比人開罐頭咁開

好彩冇人傷
有就真係有排搞

德輔道中壞巴士

望住上環站曙光
燃燒埋最後時刻
搏返公司為請假
涼薄撚落井下石
身心皆疲為咗乜

跳車未

💰

要跳樓了

保鐵

8點8上962x
屌你老未依家先出到上環
比人炒啦

係咪要星期日晚返公司瞓？

買張床係公司住就差唔多

咁灰，我0908上962X，依家西隧⋯
係前面兩個支那女人好嘈

仲撞車塞緊
係唔係7月14

多左半個鐘

今日好波呀屌你老尾

做懦夫日日贏

企咁耐 不了

又比人照肺

一上車就訓左，起身到西隧口要間封加成1012都放棄左跳車

大家準備好今日收工再挑戰

塞近兩個鐘

坐左個半鐘終於到金鐘

有無人坐967

長沙灣Fedex撞巴士霸撚左兩條線

到已遲

巴打你返11點

今朝個同事同我講三號仔落老龍塞左半粒鐘有多

咁多人返咁遲?
見好多人成九點先搭車

好彩我0850係西隧口跳左車

返10

今日推左咁多頁

咦平時你唔係尾班P仔咩

今朝行明明好順，返到公司一禁開嚇死

想上車訓，尾班P仔邊有得坐…

轉東涌線？

放工會點

今朝搭架267X塞到。。。企到腳痛

屌佢老母大爛臭化屄

幾單炒車唔死就假

係

唉 我以前TSW返葵涌 都好明白你地既感受
一落雨，星期一 就例塞
我唔明 真係年年月月日日都係有人炒果啲位
我心諗有時讓一讓洗撚死咩
一撞就累全家
我而家返葵涌都係做懦夫
訓多幾個字 返到公司食完個早餐new埋牙都重有剩
返工搭巴士？ 不了👋🏻

上環冇呢個選擇

粉公加一分
入上水炒到三線收一線

放工

其實返9點好似冇乜機會係呢個post出聲
次次都係8點半左右先係屯公炒

我以為7點上到屯公就無事啦！
屌你 我真係太年輕了

我返藍田，搭鐵又怕佢綠色線會玩野

又塞乜撚

汀九加汀九落屯公塞

1800屯公四車串燒...睇路

屌佢老母 塞到停撚左係到

深井入屯門方向,好人未到

唔撚識揸車咪撚累鳩人啦屌

RIP

岩岩過左
見拍埋左一邊 警察做緊野

咩方向 邊個位。。。

深井入屯門方向

塞撚夠未呀
屌佢老母

東廊往中環方向塞車，各位睇路

哈哈，又可以慢慢等放工，老細心諗:一定早叫你班仆街ot架啦，咪差唔多時間返到屋企

落左麗城，係咪要開定新post

好人己到場處理,有救護車在場

31姐，聽日先啦

啱啱上咗259X
今朝已經塞到無早餐食
收工順利返屯門食餐飯都唔得

番屯門未上車嘅快d去搭地鐵啦唔好話冇提

又塞咩9呀，今朝先塞完

龍尾汀9橋

現時龍尾已過青馬橋上橋位

好快長青間封

日夜封一封
好快上屯公

搞乜啊吐公又塞

好彩走得快 已經返到市中心

上水方向 Cup 4

DC9飽哂

成功避走大欖

現時撞車加塞車地點：上環，粉嶺公路，深井（已清理但有車龍）

塞到長青隧道出口

唔係通常最後比錢咩

求下你班仆街唔識揸車就咪揸啦
落雨又撞唔落又撞
仲要次次揀正繁時先撞
幾時先肯放過我地啊

深井塞到閪
屌

新田公路入元朗位慢駛

屯公油柑頭段開始慢車

塞多d
塞耐d
全日派晒彩

H車 加DC9 無敵組合

1800深井入屯門四車串燒...好人己到場處理...車龍消化中
龍尾 長青隧道出口 屯公油柑頭段

同一日搭車加埋塞車時間可以飛轉日本啦，屌

屌
真係日塞夜塞

屌佢老味

唔係住屯門都覺得慘
落雨又塞唔落又塞

大家熟悉嘅屯公返哂黎

聽日一家會再塞車 哈冇太郎

嘛煩記得撞車既車牌

合法報復社會行為 撞車 唔洗上身 笑撚住你班友浪費人生

今日塞到痴線俾人扣錢

長青封佐

佢地跪低左
要搵埋其他人一齊陪葬
佢地個心會好舒服

屯公深井位現時只係慢駛

較早前屯門公路去屯門，近深井快線的交通意外仍未清理，龍尾︰汀九交匯處，意外同時影響到汀九橋去屯門車多擠塞，長青隧道需要間封，龍尾︰青衣南橋。

利申：經荃灣路唔係汀九

住青衣表示20分鐘由中環返到屋企

繁忙時間撞車應該判刑事

長青隧道口停咗

本post需要呢D正能量

有無得叫外賣送去屯公食架

不如我地嚮屯公開個車仔檔囉⋯⋯賣下小食，嘢飲咁，咁塞車時一定好多人幫襯

諗定點樣上巿都得

今朝撘巴士唔過海都搭咗1個半鐘有多
之前撘飛機去高雄先係1個鐘頭15分鐘

吐公啲車落大埔避塞車
點知太和路就咁撞多單

龍翔去觀塘方向又塞車
畢架山花園開始

叫深井燒鵝外賣

我已經驚定聽朝
而家猶有餘悸

穿梭車罅之間賣飯盒

廢事聽朝用電話開好麻煩

Post (15)

咁睇重好似今朝咁又爆大鑊

可惜我無二轆牌呀

喺嗰個位塞緊
發生咩事

一上車就訓死左
落車只係遲過平時10分鐘左右到
完全唔知發生咩事

今日咩環境

等爆鑊

上水咁早深紅色

Are u ready

向屯公進發

勇者無懼
上車

星期二

修路工程︰粉嶺公路去九龍(07:14最新)

12.09.2017 07:14

【馬路的事交通消息】粉嶺公路去九龍，近康樂園對開部份行車線暫時封閉，龍尾：粉嶺港鐵站。

已經過咗

早知搭港鐵 之前都衰過幾次

深井慢車

大欖隧道汀九有冇野？

龍尾已經過左雞嶺 過埋陳式宏小學對出

照舊巴士挑戰

生生性性

汀九未有事

告士打道西行去中環方向，上杜老誌道天橋快線有交通意外，龍尾：東區走廊近城市花園。 (HKT 07:42)

東廊一分

勇者無懼

睇google屯公龍尾係嘉龍村

準備出發

仆街 三分鐘前上左車
利申 東隧

風雨不改

5分鐘前少少慢車

欖隧今日咩環境？
睇google map好似正常

大欖成功通過 暫時暢通

屯公咩環境

汀九safe

已落車

今日安全了

早晨 剛上260x

屯門往青龍頭仲順

巴士線順，其他線車速受阻

過緊西隧 好似冇乜問題 希望唔好開口中

上次打風爆呔

東廊已塞到去太古城

今日仲早左落車，謝天謝地

屌
呢度關唔關事?
塞撚咗半個鐘

荃灣路照舊衰cut線慢車

是勇者灰必怕

粉嶺上水出發嘅去搭火車啦

杜老誌道天橋壞車

東隧口油塘已經塞到停低

北角上橋位炒

塞撚到仆街

巴士?

岩岩上左高速

返機場呀 搭鐵轉到仆街

粉嶺公路塞左好耐

A43?

279X

屯公汀九順到得人驚

我搭A43
279X 好似都係同一條路

而家啲人開始落車
但呢到行去上水火車站要幾耐？

同車? 過咗掃管埔村站但仲仰同一條路停緊

其實係咩事？撞車定點？

係咪同車

邊到落先？

你都係A43? 而家係個上斜轉彎位超慢駛

粉嶺往九龍方向
整路封咗慢線

呢到

我係你後面

五分鐘到

係咪以後都係咁?

10mins 左右

279X?

真係真係真係以後返工搭港鐵

Say個hi

大欖慢線慢駛

係咪咁都要問 幾歲呀

屌 打完一關又一關

太天真啦 以為廢鐵唔會冧

巴打你咩車?

978

返機場搭去大埔轉A47x/E41算啦

決定下個買全月通

好消息：荃灣路仲算行得順

上公路了

城巴無

幾時有得買

屌你老母又塞返上奧海城

仲有奧海城同西隧兩關

啱啱先交proposal 比運輸署, 最快年尾
但google 咗好似唔包龍運

落車大家加油

依家朝朝返工都打boss咁

屌你老母又塞

停左係西九 玩撚猿

頂住
西隧又慢駛

0916 西隧幾順啵

有冇人一齊投訴D仆街私家車朝早行巴士線

而家做左懦夫 個人訓多左 無咁多時間晒
做多左自己野 精都好啲💪🏻
日日坐係部巴士on99咁鳩等
真係好陰公

奧海城塞呢

搭巴士有得訓
搭鐵要轉幾次車罰企個幾鐘，都係不了

達陣

塞住車訓覺

最後遲咗一粒鐘先返到公司

塞得好勁？

上水火車站嗰到都塞咗45分鐘

漆咸道北塞到世界末日

日頭唔塞嘅話就應該真係世界末日

準備上車

生性呀 我餓了

準備撞啦屯公🤗

坪石邨對出塞咗20分鐘

扮完工準備上車挑機

等我去屯公開檔賣嘢先

魚強 燒賣

賣尿袋俾人屙尿

魚蛋，燒賣$10粒，膠袋$2個...
囉次肥仔囉

觀塘道頭先塞左好耐

咁耐先星三

老龍入觀塘據聞五車

位置近明愛

呢排不論準時定唔準時搭巴士都係遲到
今日決定做懦夫

乜咁啱嘅
我今日都搭火車

我真係恭喜晒囉

今日早咁多起身做勇士，點知…

汀九橋近大嶼山又暗紅

跟住我

好彩做咗懦夫

三車，慈母已到

依家番學番夜晚（hku)
唯一好處係放學連行出去答車等車行番歸50分鐘都唔駛就番到

汀九橋塞了

丁九又塞青馬

是日懦夫人數急升

慘

陳日下午3-4pm 都已經塞

上唔到汀九

屯公又塞

汀九

馬頭圍道往觀塘方向陷於停頓

九龍城迴旋處全封

長青完全無事，係荃灣塞返汀九

又遲

屌你老母聖三一小學D校車同無數私家車塞撚住
成條馬頭圍道塞左半個鐘

撞車班契弟

屯公塞乜鳩呀
個垃圾app又唔講

今日終於連地鐵都收皮

而家日日都塞
痴撚線

今日塞左一陣遲過平時但都準時返到公司

紅隧

坐104係灣仔塞左好耐

今朝揸車前睇左呢個post , 改行上水出沙田

開左新呢個就無人理

1001

986

Post (15)

此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：
[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍 塞撚夠未啊 (15)
[

此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：
[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍 塞撚夠未啊 (15)

994

此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：

[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍 塞撚夠未啊 (15)